有邊d作品係老豆帶埋仔一齊戰鬥,冒險, 父子兵

除左龍珠

惡魔奶爸

god of war

三國誌

同個孫得唔得
2jo同3jo

4jo同2jo咪係

gundam age 帶埋個孫

gundam age, 同埋阿爺tim

火鳳